北韓今早試射飛彈 據傳失敗

北韓今早試射飛彈 據傳失敗
2017-04-16 07:20聯合報 記者郭宣含╱即時報導

南韓軍方表示，北韓今天早上在朝鮮半島東岸新浦地區試射飛彈，飛彈型號未知，據信試射失敗。
(聯合)
北朝鮮がミサイル発射に失敗 韓国軍発表

4月16日 8時19分

韓国軍の合同参謀本部は、北朝鮮が１６日朝、東部のハムギョン（咸鏡）南道シンポ（新浦）付近から、何らかのミサイルの発射を試みたものの、失敗したと見られると発表しました。韓国軍はアメリカ軍とともに、詳しい情報の収集を急いでいます。

侵侵

跟住搞核試

咁重炸唔炸平壤

Molamola

侵侵冇撚用

唔夠肥仔恩咁癲

傳改係25號核試

快啲搞掂金仔唔好夜長夢多啦

口水多過茶結果一粒飛彈都冇

抵啦

侵侵學咗支那嘴炮

又要犬決

侵侵渣Ga

做狗喺北韓好過喺南韓
一個食人，一個畀人食

侵侵：唔係核試 唔係對準日韓 唔打

好過支那下話

等睇走數

無記錯侵侵話核試先出手，但而家只係射下野，重要失敗左，咁重出唔出手

南泡唔撚食狗？

金仔係唔係有心射失？

渣ga

辣殺

天理循環，
你食狗狗食返你，
好fair

屌

一直想知點樣為之失敗

其實金金高章啦。
一來射左，二來又可以借d以犬決眼中釘，三來侵侵又冇藉口炸佢又有下台階。四來又可以降低美帝戒心，有得佢玩佢既歡樂組。

金金真係我地既紅太陽啊～

侵侵冇撚用

侵咪同女人黑人一樣 得個9up

真心佩服金仔

。

咪傻
射失咁柒既野金仔呢d人又點會專登做

明眼人一睇就知突登射失

人地都話核試先打
你嘈乜春
顧下你老細支那仲好口廿

唔柒喎，仲好高章

講真呢下真係高章
大家都有落台階
照呢2日新聞睇侵侵都唔似真係想轍底解決北泡問題

射失左，金仔可以對國民講自己唔淆美帝，只係搞技術條友不濟，殺左條友就得

唔射，等如認自己淆低

射，等如死

係你你揀邊個？

高章
專登簡係佢老豆死忌射失？
咁都唔柒？
咪以為專登咁講就可以幫佢掩飾先得架

為核試測水溫

核試先是金仔目的

侵其實都講明
佢核試先打
唔係佢射飛彈就打
你班人唔好掉轉講啦

下屆諾貝爾和平獎一定係金仔

面子同生死存亡你揀邊個呀 金仔真係你講到咁幼稚佢鬥得贏班兄弟，撚得掂班叔伯咩

侵侵：我又真係估唔到你會射唔出

N Korea missile launch fails day after military parade -

North Korea has attempted to launch a missile on its east coast which is believed to have failed, South Korean and US military officials say.

The US said it had detected a ballistic missile, which blewup immediately.

侵: 我啲飛彈幾時先用得

射耐左等美國攔截味仲無面

in 金仔we trust

啲國家元首有電話㗎嘛 一早傾掂數啦

trump: 大佬呀，你射唔出野，我想搵籍口都唔得

射失當射左

金仔真係唔怕死

金仔好撚醒目，專登射失

即刻失敗都好撚趕
飛高少少都驚

發射前：我們偉大的金正恩領袖宣佈全面開戰！
發射後：是次科學試射實驗很成功，不日開戰！

諗起個畫面都笑左

淆底呀

但唔係核 侵應該唔理佢

咁實在人哋唔係harm個國際無核協定，人哋國家發展咩你都吹佢唔漲嘅

金仔尋日先閱兵,今日就失敗 笑大人個口咩 侵侵快d打佢啦

下次就核雷轟

強烈恥笑
可能侵侵未發動攻擊金仔已經先炸死自己

大家要識分析！肥仔金真係唔怕美帝！若果今次係成功美國會否射飛彈打佢落黎

下一次真係會核試

金仔呢穫叻仔
射翻個波比浸浸

有時真係忍唔住笑

打佢都廢事，廢到咁

人地整icbm唔一定要有核彈頭

金仔有無咁醒目

金仔自爆導彈
一可向國民交，二又唔會觸及Trump底線

金仔正廢柴

侵仔：我又射

同佢老豆一鳩樣
FF 打J 打到死為止
d 威脅從來無作用, 得把口, 咁就富貴過足人世

若果金仔下次又射導彈成功咁美軍會唔會打佢落黎呀
到時就係真正開戰既時間！

死肥金真係未驚過美帝呢一點好撚肯定

次次都射落海 今次一飛即爆 肥仔驚到瀨屎呀

On9籬

邊有可能唔驚美帝
唔驚洗撚次次嘴炮

金仔：我屌你侵侵，又話我射你會打鳩我既
侵侵：屌，爆左即係射唔出，唔算數
金仔：垃圾走數

訓醒未侵

點會係唔怕，唔怕就整堅啦，唔會失敗。
不過今次應該有人被火箭炮處死

仲有25號

唔知點解 諗起 jizz in my pants

其實會唔會係劇本
呢幾日金仔咁搞一搞就冇人再嘈薩德

唔係好早已經有人話最怕係佢核彈炸完自己飄去南泡咩

跟晒劇本，雙方好落台，月尾撤軍，無事發生

當大家以為唔會開戰既時候會正式開戰

金仔有心打真係唔洗跟咩節日
就咁平日凌晨射去首爾就得